[緊急］有玩神魔嘅手足入 幫手推上去 可能救到手足一命

神魔有新活動

4 月 9 日 19:00 前，按你的 UID 尾數加入以下指定一個群組，完成群組內的領獎表格，可得「黑金復刻卡匣抽卡機會一次」

尾數為 0 ，請按：
尾數為 1 ，請按：
尾數為 2 ，請按：
尾數為 3 ，請按：
尾數為 4 ，請按：
尾數為 5 ，請按：
尾數為 6 ，請按：
尾數為 7 ，請按：
尾數為 8 ，請按：
尾數為 9 ，請按：

入去表格 要你提供同確定你tg名一樣 先有黑金卡
神魔又有連Facebook
知道埋你嘅tg 起你底 係超級容易

希望各位手足小心 不被捕 不受傷 不流血
不怕一萬 只怕萬一

我建議開多一個tg ac 保障自己

連登一定有人屌 做咩玩垃圾game 但而家 手足條命緊要過所有嘢啦 係咪啊？

我覺得成件事好L鬼

有無人可以幫手推下

推

多謝你

Push

有玩
唔拎咪唔拎

要拎嘅話 換嗰新tg ac去拎
諗諗吓 覺得成件事好鬼

用老母ac算佢tg cdrom嚟

你排版唔好，D人好易ON9㩒左入去先見到你下面話有伏。

舊卡仲要成個卡池送得一抽就算鳩數啦，唔保底都係抽返d舊嘅垃圾卡

可以啊 我唔想有手足被捕

對唔住 唔係好識開po

push

唔知個活動咩事，但據我所知神魔好黃，不過大家都小心啲
Push

咁有人唔會直接唔玩架嘛
唔好分化啦 幫手推上去 提醒下手足好過你係度屌啦 係咪

你又知？
不過我都係想大家小心d

神魔係邊個架

曾建中

佛系玩家反正點都送

有幾黃?

我都唔知啊 所以想提醒手足

我只係知 神魔間公司MH有份響應罷工
不過係唔係黃就唔知

有咩？ 有無source?

識人入邊做
據說入邊啲員工全部都係黃
其他就唔知了

黃定藍 自己判定啦
我都係想保障手足

我pin咗嗰網 你睇下算唔算係 source

又紅又多打手就真神抄

又點紅法？

佢夠膽比資料就姐係奶共，奶共的於等罪班巴哈仔，神魔就係靠班巴哈仔吊命，等罪佢地我諗執笠都得，台灣市場88

識人係果度做
成間都黃咁濟
留名睇炒車

人地唔做大陸狗生意都話紅
屌你老任最撚黃啦

我原意係想提醒下手足睇車 小心下自己嘅個人資料咁
唔係話佢一定係比資料班狗
唔明點解你係度話我
我都pin左網站

紅唔係我講 係樓上嘅人講 要話就話佢 唔好係度話我

up

咁有安全意識係好既
相信佢地睇完張post之後都會有行動
令大家無咁膽心既
我又唔係話你
只係屌緊回post果d姐

有玩都唔拎
實中垃圾

幾黃都好
MH總部係香港
黑警入紙法庭MH都要交數據
唔好貪50塵

有玩，唔拎